曼聯5250萬豪挖拜仁王牌！摩帥用他激活山齊士

今年一月份，曼聯花費重金引進了山齊士，但直到現在，這位智利球星都無法踢出有說服力的表現。為瞭解決山齊士困境，摩連奴準備再大手筆引進一名球星。
根據智利媒體《La Cuarta》報導，曼聯今夏準備求購拜仁球星維達爾，紅魔為了說服拜仁放人，準備了高達5250萬英鎊轉會費。要知道維達爾如今已經30歲，這樣的轉會費足以證明曼聯的誠意。
對於摩連奴來說，求購維達爾有著兩個層面的考慮。第一，卡域克今夏將退役，費蘭尼和靴里拉的未來還在疑問之中，他們也都極有可能會離隊，補充一名實力中場勢在必行。第二，山齊士和維達爾在智利國家隊有過完美合作，買下維達爾，有利於激活桑斯。
為了說服維達爾點頭，曼聯也為他準備一份豐厚的合約——總價值達到1270萬英鎊的四年合約，雖然年薪只有300萬出頭，但合約期限卻長達4年，這對於一名年過30歲的老將來說無疑也很有吸引力。
2015年夏天，維達爾加盟拜仁，隨後他一直是拜仁中場的重要組成部分。今季截至目前，他為拜仁出場34次，攻入6球。

激活普巴定山齊士呀

全能既山神洗撚人激活咩

跟住又要買人激活Vidal
無限loop

摩狗真係傻撚左

5千幾萬買條友陪山神食飯

仲以為R山

其實可以試下買美鄭激活山神

拜仁自己都好似想放維度

普巴又要激活 山狗又要激活

大把德國後生中場爭上位

維度其實唔錯嘅
但佢年紀開始大
上年歐聯對皇又間接輸佢魯莽
拜仁連卻奧斯都放得
都唔差在賣埋佢 比後生上位

摩狗幾時先認自己廢

幾時買人激活自己

又買d過左30既人..

山神係曼聯重建核心 要維度爾主要係激活佢

佢當左山齊士係c朗

為左激活山狗激死曬獌狗

買個30歲激活30歲
點知vidal激活唔到再買一個30歲

Ching係山神後備 你跟佢學下野 大把野落袋

全能仆街

痴撚線 狂買大牌

撞哂位

請V92 返黎日日互屌激活自己

未激活已經全能到仆街
激活左仲得了嘅

水魚

金錢足球

仲要買30歲老野

老人院

馬迪激活普巴
維度激活山狗

激活王 魔狗

係就好 買r山激活a山啦

之後又話要多5千萬買條友激活維度黎激活山齊士

但係冇人激活麼狗
洗唔洗買齊雲加 高普 哥狗翻來
日日串佢激活佢啊

買人返黎激活埋摩佬囉

激活pogba咋...山狗同維度係國家隊都唔算好fd
不過維度踢法應該會岩摩佬心水

洗唔洗重金禮聘廢sir返黎激活摩狗呀

維度識咩樂器先？

笑撚左 30歲

牧童笛掛

絕對懷疑獌想洗黑錢

買埋馬治斯奧返黎

摩帥震驚了全球
仲有邊個要激活

下次買埋哥狗做助教激活摩佬

5千幾萬
不如買人取代佢算啦

上年山9咁勁都係因為xhaka
50m買xhaka咪得

係巴塞咪試過囉

結果巴塞都係爛泥扶唔上壁

差派路先激活到

又講哥狗，daddy嘅手下敗將

5千萬30歲 如果真係出到呢個價拜仁都應該會賣

山狗一年人工高過佢4年
佢會唔會濟呀

級數差幾多條街

山狗咁高級數幫獌入左幾多球 幾多助攻？
維達爾係box to box黎講絕對係頂級

咪係
我地山神同曼年係神魔合一

未解放 唔計

維達爾又收皮，買邊個激活佢

成隊曼聯最需要激活嗰個咪就係摩連奴自己

差幾多條街都講得出

留定名 到時睇下有無得BIN C 先

今季完全畀哥狗屌打

笑到噴左d橙汁出黎

c朗筆錢.......

獌狗老人院 出老鏈咁高人工俾啲已經贏盡冠軍嘅29-30歲球員 個個仆住嚟hea踢

伊巴

激活山神
聽到都已經驚到打左個冷震